覺唔覺柒頭先揸CLA 250?

買唔起45又要學人充大頭
痴埋amg更加係柒中之霸傻閪頭轆車
窮就c200算把啦

mk車

V POWER

而家有新選擇 A class saloon

屌你老母樓主渣咩咁把炮?

Models p85d

講講下
好快就變成揸咩車都係柒

好撚威喎，最撚叻係你啦 縮數撚

清蛇揸鐵馬先係最撚型

白卡佬坐電動輪椅好正常

幾靚仔 平平哋買架嚟玩吓都好呀

渣4個轆嘅都係柒頭，26撚全面進場
利伸坐開6個轆

「我每日俾廿幾蚊就可以齋坐唔洗自己揸呀 揸車正柒頭」
設計對白

覺唔覺得上黎開post笑鳩人揸cla250好撚柒

原來做uber.

連登車台前台柱花生哥CLA250 Vpower你都唔識?

貼牌簿，型過花生哥就得

好過你Previa 司機都不如

貼埋差餉單

有2車。Previa 正是其中之一愛車。

你漏咗amg

Agger

四十幾萬一架新車，講到好似唔洗錢咁...

請送我一架

太耐冇見佢

我覺, CLA250 好肉, 好冇 taste